[FF] 如果 Apple 揀 Canon 做iPhone CMOS供應商

CANON 決定開放自家 CMOS CIS 給其他廠商使用

Apple AI Deep Fusion / HDR 加埋 Canon CMOS CIS 應該幾強嘅組合

唔覺會勁過sony

細底CMOS 應該係SONY BSI CMOS屈晒機